[警告] 所有人掟野前後，唔該你包好晒個頭！

D狗長時間開cam, 日光日白都唔保護好自己
第時俾人秋後算賬
見到有人帶個普通口罩就掟野

光

復

push

包耳仔呀
講左好多次

香

港

包

好

個

頭

先！

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

保護好自己先 唔該

買多件黑tee

求幫推

推

真係要多啲人知道

迪卡儂19蚊買個headblock啦

時

代

革